［情況危急］民眾鬥民眾解決對策

而家港共政府已經轉左對策，唔出警察同你硬碰硬目的係：
1.減少警暴場面，慢慢淡化件事。
2.轉用藍屍清rb 打手足，將仇恨政府同狗隊既焦點轉移。 如果手足打返轉頭落入對家圈套變左民眾鬥民眾，咁件事就好好處理，大條道理出老解，國際社會亦出唔到任何聲音，因為係單純既民眾毆鬥。

綜合其他巴絲意見可行既對策有：
1. 敵強我弱，先撤退唔好硬撼，rd係死物冇左就由佢好似連農場咁。
2. 我強敵弱，可以用大聲公呼籲班藍屍離開唔好衝擊手足防線否則使用雞蛋、屎侍候，當然對方用刀就要召喚神獸。
3. 和理非都要升級，其實對家就係用藍屍做肉盾，我地都要做返勇武既肉盾，以後班藍屍吹雞去方邊我地就去邊，而且要多人過佢地十部以上屌走佢地，佢地而家次次吹雞都係得百零人，我地
4. 和理非去其他地方幫手set rd 唔係要你好似前線咁推曬鐵碼水碼咁，一人係街到執d野一舊磚好咩都好拎出馬路，已經好大威力。

唔可以只係單靠勇武對班肉盾藍屍，對家想咁做我地就更加唔可以比佢地得逞，全世界和理非出黎反包圍班藍屍屌走佢地，如果呢樣最低風險既事都唔夠膽做，香港人都係收皮啦！學咩人抗爭

以上內容並非本人言論，本人只係總結其他巴絲所講，本人不支持暴力並強烈勸喻大家千萬千萬唔好做以上既建議，會影響到社會安寧。

推

幫手推

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

Push

和理非要出黎抗衡藍絲喇

對家用呢招係想將手足拖入泥漿摔角 引手足主動上去守城 畫面愈難睇 對家愈開心

醉翁之意極其明顯 其實對家要攻 根本有好多時機可以攻入去 例如係凌晨 例如係實彈
只係上星期中大一戰做得太難睇 加上又已經引起左國際關注 唔可以明攻

參考佔中一戰 旺角金鐘 唇寒齒亡 相繼失守

當初守城一戰係呼應中大開花
而家中大手足都退左 其他大學手足請盡快撤離 保住自由之身先有花開結果一日

唔好跟機 繼續快閃

有人會話 咩都唔好守 幾時連你自己屋企都唔守 俾人入去?
問題係你連今日都捱唔過 聽朝癲狗入你屋 連門都唔洗開

我明大家憂心既地方 問題係可唔可以睇多兩步 權衡得失

認同

想打既去開花，想安靜既去集會

推

但要冷靜面對。唔好隨便鶳，就當成連儂牆處理就可以。

推喔

有道理

好認同

唔好講笑，真係有“市民”覺得自己做緊好事

唔好講笑，真係有“市民”覺得自己清潔緊，做緊好事

和理非出紅磡示威！

唔好講笑，真係有“市民”覺得自己做緊好事，要諗點反制

仲有件事係唔好比清rb果百幾人就當係民意驚到瀨屎話失民意
果百幾人入面九成收左錢 單機清果d係真心膠

一係和理非包圍藍絲屌，一係清完再起，令佢地明白清rb係無用，要政府回應訴求先係正路

除非對家郁手先 否則無需獅鳥
用殺傷力低既雞蛋同屎魔法驅趕已經夠

推推

擺明啦
但咁都中計
係都要堅守
次次都話要圍魏救趙救得幾多次

push

雞蛋

好撚危急，派啲收錢藍絲出嚟清RB，然後引到班原本唔敢出嚟嘅沉默藍絲加入，造成破窗效應，佢哋只會越嚟越團結同大膽，佢哋而家學埋我哋用人鏈傳物資啦屌

民鬥民係泥漿摔角嚟

可惜黃絲喺沉默大多數

其實班藍屍唔一定有收錢，因為佢地唔贊同我地做嘅嘢，所以就算唔收錢都會同我地作對，當然唔排除佢地真係有收錢。樓主嘅提議其實幾好，玩屎玩蛋我諗中咗一次，就算有冇錢收都唔會想再出嚟幫手清

推
情況其實急速惡化緊

要諗新對策

唔神獸既後果囉

和理非出動

中，班藍屍見人多就會縮，我地當初既200萬人呢？真係落一落樓咋，唔好怕啦

點解由be water變咗我地要守rb?
成個畫面變咗我地係高牆市民群起反我地?
黎明行動/塞交通可以向政府施到乜野壓?
白領繼續home office,藍領影響力又有限
點解唔集中某幾個心臟地區和你返/和你lunch?

和理非必要時一定會出,但守rb呢個前設唔合理嘅行動相信吸引力有限

唔係守rb 係屌走佢地

認真諗下，區選之前，建制一定借機大搞清潔做表演，再set roadblock 只係比佢哋表演機會。

佢哋自居建設，將我哋打成破壞。

唔少和理非未必支持長期roadblock阻路，不過因為唔割𥱊，所以唔出聲或者表示體諒，要佢哋落去同藍絲對戰係好有難度。

大家諗下長期roadblock只會變成另一種陣地戰

pish

重要

推！！認同

有個問題就係藍屍做乜都冇後果，和理非就算行出來都已經好危險

唔好叫佢地市民/藍絲 叫佢地民兵

一拆就掟屎

神獸

親共民兵!

犬最近不停用藍絲做肉盾拆路障 呢招可以點拆?

出金水，記者好難影到，又不生民意

政府自九月起不再公佈空氣二噁英含量

「市民」犯法唔會俾人拉..俾人扔死就謀殺..
點解仲會有人覺得係民眾鬥民眾
根本就升級左宜家係民兵鬥民眾

我覺得應該做返三個月前嘅嘢

就係我啲拎返個焦點轉移主導權

組隊著生化衣 行埋去講呢個地方已經受到污染
我唔會阻止你 但係為你健康著想勸你儘早離開
我同班黑衣人講過架喇 佢哋一致決定短命幾年
你哋短命幾年嗰頭近架喇

只要有第一隊人馬著住生化衣清rb......

分化師係時候出馬

一

有冇諗過將失敗撚 散水撚概念帶入藍絲嘅圈子
成個運動過左五個月 自己人攰之餘 對家都攰
由其上個星期一連五日三罷 大部分淺藍都問社會幾時先會回復正常
其實好簡單 政府答應五大訴求 就係場運動完嘅一刻 所有野會重回正軌

所以我地要灌輸一種失敗、散水嘅諗法 改變佢地單純嘅思維 例如係
“呢個政府真係冇用 班後生都唔會停手㗎啦 不如答應佢地訴求啦 我地好攰喇 你地要查班差人咪查飽佢囉 其實影響唔到我喎 總之我要生活 我要返工呀”
spin到佢地去覺得政府答應訴求就係唯一出路 慢慢分化佢地

愚蠢的人民請對準中共、港共政權

油尖旺開花救poly!!!!

轉曬市民裝 出去互歐算
最後重要插下水 下下係我地見紅
做新聞

唔好唔記得被警甴強姦成孕嘅義士

丟雞蛋。簡單。升級完武力再降低番武力明白有困難。但對住理藍屍丟雞蛋好合理。亦都唔暴力。

其實佢係想用藍絲清路障
比手足發現 可能發生爭執
將所有藍絲受傷嘅畫面放大
繼而轉移視線
其實對住班清rb更應該出動和理非